無大學學位嘅九十後你哋做緊咩工

無HD無Degree

utubet

utuber

正苦工

苦到而家4點幾仲開緊工

audio

面無20k？

你講長工定散工先

長工

以我所知 呢行長工份底過半都唔過20k
所以好多會放假再出去炒

其實都唔知可以做咩，一路轉

教琴

今年23歲淨係想25歲前搵到20k個月

父幹，日日媾女揸跑車

Freelance

仲搵緊工

返緊工回post
咩都冇中五仔

收緊租

cs

廢青

渣住學位入黎望望
大家加油
我認為人既價值大部分都唔因為佢有乜野
而係佢係乜野

地盤判頭 80k個月

我俾個正皮你
呢個年代冇學位咪去進修囉

地盤

做緊YOUTUBER, 兼職電競選手 月入5萬

護士

請人？

20k咗都唔夠用

文員8k+零用錢50k免強夠生存

做乜尻

請大學生

It dog 20k

乞緊米

髮型師

m記

洗頭仔

正廢物

倉務

我都係IT dog
你幾多年經驗？

叫做可以做自己鍾意嘅嘢
我做咖啡嘅

政苦工
日日做到無停手

sales
呢幾個月最好數都係得兩萬幾

賣咩 我就無做過sales 驚把咀唔得

電話台咋
好在工作量同壓力都唔高
對住d 大陸人照講廣東話

有無底？之前個frd叫我做街霸

底咪清潔工咁上下
街霸夏天唔知點做

三行

醫生

警犬
過多十幾年就有四萬月薪

Deliveroo 20K

文員仔14k

aco

7年

Retail掃把
25k

IT dog

有大學學位既九十後 但冇做野

近排諗緊好唔好讀番個ou果d 19degree
但講真唔係好想嘥時間做功課傾pj
其實邊度有得買

專業物業管理

無HD無degree
岩岩入左政苦

人工幾多啊？

叻呀

好勁好勁

civil servant

勁

垃圾hd 做緊垃圾文員
下個月入政府做公墓員 諗住做一世

廚房

uber

無唔信 你做到你叻 同人唔同命

鴨王